[
    {
        "id": 1302,
        "question": "Bir işin yolunda gitmemesi durumu, elverişsizlik",
        "letter": "A",
        "answer": "Aksilik, aksi, aksilik çıkması"
    },
    {
        "id": 1202,
        "question": "Divan edebiyatında 2 dizelik şiir birimi",
        "letter": "B",
        "answer": "Beyit"
    },
    {
        "id": 158,
        "question": "Çok yakın, sıkı fıkı, pek içten (arkadaş)",
        "letter": "C",
        "answer": "can ciğer"
    },
    {
        "id": 1890,
        "question": "“TORTU” KELİMESİNİN EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökelti"
    },
    {
        "id": 1386,
        "question": "İçinden hava veya buhar geçirildiğinde keskin ses çıkaran ve işaret vermek için kullanılan araç",
        "letter": "D",
        "answer": "Düdük"
    },
    {
        "id": 796,
        "question": "“Hiç kuşku yok, kuşkusuz” anlamında kullanılan söz",
        "letter": "E",
        "answer": "Elbette"
    },
    {
        "id": 969,
        "question": "Başkalık, ayrım, nüans",
        "letter": "F",
        "answer": "Fark, farklılık"
    },
    {
        "id": 1262,
        "question": "Huzursuz, kaygılı, sinirli kimse",
        "letter": "G",
        "answer": "Gergin"
    },
    {
        "id": 975,
        "question": "Birini aldatmak, yanıltmak için yapılan düzen, dolap, oyun, desise, entrika",
        "letter": "H",
        "answer": "Hile"
    },
    {
        "id": 601,
        "question": "Gerçek yönünü ortaya çıkarma, kanıtlama",
        "letter": "İ",
        "answer": "İspat, ispatlama, ispatlamak, ispat etme, ispat etmek"
    },
    {
        "id": 73,
        "question": "Rusça, Bulgarca gibi Slav dillerinin yazımında kullanılan alfabe",
        "letter": "K",
        "answer": "Kiril, Kiril Alfabesi"
    },
    {
        "id": 305,
        "question": "Genellikle dört yıl süren üniversite veya yüksekokul öğrenimi",
        "letter": "L",
        "answer": "lisans"
    },
    {
        "id": 1945,
        "question": "HALAYBAŞI AKSESUARI",
        "letter": "M",
        "answer": "Mendil"
    },
    {
        "id": 329,
        "question": "Bir yerden alıp başka bir yere iletme, aktarma, taşıma",
        "letter": "N",
        "answer": "nakil, nakil işlemi"
    },
    {
        "id": 996,
        "question": "Özenli, düzgün, uygun",
        "letter": "O",
        "answer": "Onat"
    },
    {
        "id": 658,
        "question": "Beğendiği bir durumda olma, beğendiği şeye benzeme çabası",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Özenti, Özentilik, Özenme, Özenmek"
    },
    {
        "id": 373,
        "question": "Kimyasal enerjiyi elektrik enerjisine çeviren araç",
        "letter": "P",
        "answer": "pil"
    },
    {
        "id": 684,
        "question": "Kanıtlanmamış bir haber ya da olay, söylenti",
        "letter": "R",
        "answer": "Rivayet"
    },
    {
        "id": 1752,
        "question": "Vücuttaki işlevsel bir bozukluğun veya hastalığın belirlenmesine yarayan işaret",
        "letter": "S",
        "answer": "Semptom"
    },
    {
        "id": 1681,
        "question": "Üzerine uzanılabilecek biçimde ayarlanan bir tür taşınabilir koltuk",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şezlong"
    },
    {
        "id": 1847,
        "question": "İRİ İRİ DOĞRANMIŞ İŞKEMBEDEN YAPILAN BİR TÜR ÇORBA",
        "letter": "T",
        "answer": "Tuzlama, Tuzlama çorba, Tuzlama çorbası"
    },
    {
        "id": 455,
        "question": "Açıkgöz, kurnaz, cingöz",
        "letter": "U",
        "answer": "uyanık"
    },
    {
        "id": 464,
        "question": "Korkuya çabuk kapılan",
        "letter": "Ü",
        "answer": "ürkek"
    },
    {
        "id": 1570,
        "question": "Bir kimsenin ölümünden sonra yapılmasını istediği şey",
        "letter": "V",
        "answer": "Vasiyet, vasiyeti, vasiyetname"
    },
    {
        "id": 1239,
        "question": "Bir parçadan oluşan, tek parça, bütün",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yekpare"
    },
    {
        "id": 853,
        "question": "Kabe yakınında bulunan kuyu ve bu kuyunun Müslümanlarca kutsal sayılan suyu",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zemzem"
    }
]